日本都派錢啦

入籍日本

1000千蚊

多香港二千

円

1000
一千
唔係1000千

12000yen

打錯

好明顯日本政府係抄澳門
你地連登班崇日撚成日話日本人好創新，而家日本人咪又係靠痴澳門人

咁撚少

12000yen只係for reference

奧運蝕大本仲派

所以話澳門人係亞洲最高貴同唯一脫亞入歐的民族絕對唔係講玩

便利店一小時人工?

萬2日元 筆錢正常人一星期都用完

拎黎叫雞都唔夠

800-1000

全世界都派錢, 咁究竟有無多左錢? 資源邊度黎?

咁少

沽股票

銀紙就印出黎
資源係地球到黎

睇啲日文評論個個都喺度屌

錢係可以政府印出嚟
社會硬食通脹
不過咁嘅時勢日本都幾難有通脹

原來你放棄治療了

12000yen
即係HKD1000都無

係咪香港人好自豪呢

稅同債，其實係透支未來，但係你唔透支可能連今日都捱唔到

債的interest就明
但稅點解係呢?

得800幾蚊

8舊水有撚用

派錢就抄人
人地派佢地就唔派得
咩邏輯

不過講真日本人又真係冇咩創意嘅

暫定淨係俾有小朋友/低收入人士

社蓄繼續食自己

認啦，認啦

飛田都去唔到啦

咁澳門人競爭力都好高，大專院校學術水平高，澳門人識兩文三語加葡萄牙語，人均gdp世界第一，香港人真係追唔上，澳門人係醒目嘅

買曬lawson啲雞

又話個個日本人搵2~3萬hkd

驚西咩

難分真與假
師父你咁好人嘅？慰藉一下佢心靈

澳門係未來金融中心嚟架，連日本仔都要學嘢啦

屌what

twitter班日本人屌哂鬼話取消左個消費稅未仲好

但稅保險食多一半
未要買野要比多10%
香港稅後 人工一早高過日本

日本yahoo最多人like commnet即刻拎香港用14萬yen,話日本人條命係唔係賤d

不過,新聞有講當年雷曼單野派左12000,今次應該要多d
所以係唔止派咁少既

其實係
成10%
正常半個月都畀政府食唔止12000 yen

買到2-3盒口罩嘅

係將人力貶值咋
商家佬見市面錢多, 咪加價囉,
但人工又唔係咁易加到, 即係人力貶值

課金game

引晒澳狗出黎

差好遠
12000yen等於12萬yen既10%
一兩個月洗費都唔止12萬yen
咁樣計政府支出大好多

一球

港豬一日都用晒

係都seicomart啦

就係唔比你去，費事加速感染

邊間便利店咁高人工？求介紹

飛田咁撚貴

減半啦

其實任何政府要去到派錢呢個地步都好可悲，證明咗人民交咗啲錢俾佢哋，佢哋都冇諗過點樣用嚟建設一個好嘅社會環境／協調社會各方力量解決問題
（澳門係例外嘅，始終主要稅收係博彩稅，由遊客而嚟，搞到庫房水浸

好想做澳門人，
唔想做日本人

話萬二yen仲少過新年壓歲錢

yen 喎

個個國家都開始派錢
想塞住市民把口咁款

同求SP

1000蚊同撚狗有分別？

工x會都派3000

派哂成億人唔好咁期望啦人地攞錢仲要搞好多野

真 黃賭毒來講香港真係追唔上
班澳妹

會唔會太少

Push

支那人仍然冇份,d小粉紅係咪好嬲嬲豬呢?

叫隻高鐘雞都唔夠

on99澳門人邊忽係高質 好多澳豬唔識講葡語
剩係識攞錢睇唔出有幾高質 人民又唔撚反抗都慳啖氣啦 澳門同香港讀書制度一樣廢

派得幾百蚊

停消費稅好過

俾個double 你
波叔話早知就只出五千算啦

派咁少收返埋佢,填返搞奧運條數

我係香港人呀hi

係1000蚊都無

850蚊ja

風俗都去唔到呀

直頭食過

香港政府個一萬幾時收到

日本政府無錢都要派

反而仆街香港政府咁有錢先派個一萬蚊 要求加碼 同即時畀！

澳門羅 唔通返大陸食澳妹咩
澳門咁撚細唔係要再細分呀？

香港>>>>>日本

買pack石都冇左啦

呢個時期仲食雪糕

即刻比人拎黎課金

9成係支那妹過澳門搵食

頂到一個禮拜仲要餐餐食牛丼飯

中國肺炎生化武器

日本冇身份證點派錢？

12000羊
有咩用

夠唔夠買一盒口罩

中共幾時派

去次飛田都唔得

1000k

萬2 日本人都食唔到